有冇人會幻想係車坐隔離嘅靚女係自己條女？

然後幻想一齊返屋企啪啪啪

不了要返工

唔敢望，不了